有冇人好崇拜南亞人文化

好崇拜伯母嘅性愛文化

Ust
有1/8南亞高尚血統

其實南亞人邊忽得罪你班連登仔？

唔好叫LIHKG啦 叫LI南亞G啦連泥住 同會員UST南亞仔關係千絲萬縷

南亞人=亞洲第一

含住咖哩腸 講住南亞文覆你
唔唔唔...嘰哩咕嚕..唔唔唔..嘰哩咕嚕

上面有個癡線佬做乜鳩